買日本iOS 禮品卡，在哪買安全？

想買日本iOS禮品卡課FGO 在哪買安全？最好有實體卡以及在大埔附近。 有諗過大埔2000fun但唔知安唔安全

唔安全 直接去日本買最安全

我之前就2000fun

最近兩次就買實體卡

你在哪買？ 實體卡

課金點解要實體卡

直接去日本apple官網用credit card買online gift卡寄比自己
個rate會貴
但一定安全

直接開張aeon jcb卡

幫你買住日本

有入息限制？

真的嗎？

Yes

你點比我先？ 你會回來香港？

寄比你咪得
不過等好耐
建議幫你刮完張卡你入完code
再寄張卡比你會好啲

個code你影比我？

當然

錢點比你

payme/銀行過數都得

WhatsApp 傾ok?

冇, 學生師奶都開得

咁正

你留tg啦 係度留whatsapp好危險

手續費個d會好貴？ 同埋點解咁正？ 係咪有咩壞處？

無tg line可以？